(長文)忽然ff老豆/老母死，喊到停唔到

大部份時間我嘅直覺都好準
今日忽然個腦一野諗到老豆死嘅畫面
已經喊到停唔到
明白生離死別係人要經歷嘅野
但都係控制唔到咁喊
好想令自己個腦唔好再想像
我肯定我到時一定更崩潰

兩老都有啲長期病患 （糖尿病、高血壓）
年紀同我長差好遠（比較遲生我）
兩個對我嚟講都好重要
我真係想像唔到無咗是但一個會點
我最驚嘅係我未有足夠嘅心理準備時
佢地突發有啲咩意外

屋企好平凡 唔係啲咩有錢家庭
但佢地對我好好 盡能力去養育我 又身教言教
我地唔係成日傾計 都係講一兩句野而已
差唔多晚晚都一齊食晚飯

我知人人都會話 唯有珍惜眼前人
可能我係個眼淺嘅人
我好唔想個日來臨 好唔想面對

當我閉眼諗起我老豆
我就諗起一件最內疚最傷佢心嘅事
雖然佢口講唔介意
但依樣野會係我依世嘅遺憾
我知就算我做幾多野都唔會補償到對佢嘅傷害
我亦覺得自己好蠢 犯啲咁嘅錯
令佢老人家咁嬲
件事仲要發生係半年前而已
所有細節我都記得好清楚
真係好彩當日佢無比我激到心臟病發

我知道我已經比好多人幸福
但係我最重視嘅就係親人
佢地係最愛我嘅人 毫無保留咁去愛

唉 好灰 係咪因為依排留得屋企多
多咗時間 所以亂諗野

瞓啦唔好ff太多

喊到眼濛濛打錯字
係相差

咁趁住仲有機會快啲多啲攬下佢哋陪下佢哋

我媽而家住左醫院個半月啦
我都無見過佢、我怕我會喊
生活就係見步行步
今日唔知聽日事
晚了、大家晚安
好好對佢地

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

成日都會諗定如果二老去世
要喊都喊曬
到時會淡定啲

你地睇到我喊

佢會知道的

我以前成日去探完阿嫲都會亂諗，走個陣就會自己喊，好驚有日佢地會走。不過明白生離死別係一定既，珍惜當下，唔好令自己後悔啦

Cls 我同你一模一樣
我爸2月中離開左我 佢走之前一個月我先發現佢有cancer
發現咗之後淨係自己喺度喊 但完全冇關心過佢
因為不嬲關係唔係幾好 我真係好後悔
點解死要面 點解明明好愛佢又唔表達俾佢聽
我以前都會成日ff冇左佢會點
每次諗起都喊到收唔到聲
到而家佢真係走咗 仲要走左就嚟兩個月
我都仲未好好咁大喊一場
我唔敢諗起呀 好辛苦

雖然咁講好老土
但真係要好好珍惜 唔好驚表達愛意
我真係好後悔冇親口同爸爸講我愛你
生死呢啲嘢真係預計唔到 突然之間就嚟